其實謝霆鋒唱歌堅好聽過eason 好多

eason 唱歌成日覺得係正字特警 咬字正確讀書咁
檸檬把聲靚 夠厚 好入咪
唱出黎好有感染力
愛後餘生

mk學乜識乜真係好勁,結他勁過披頭四拍戲叻過畢比特,里安納度,依家做廚神,收到風會選下屆美國總統

霆鋒彈結他同烹飪都係最top

他知道哭是沒有用的

年輕得碰着誰

假使當初可以為了你 忘了愛 所有人